曹永廉的子女都是加拿大籍，或許待他們上中學........ 有無方法通知美國加拿大小心間諜

唔知有冇用

利申: 鳩up

佢奶共啫
又唔係直接幫老共做野

下...家下擺明以藝人身份幫老共做野啦

照報畀當地情報部門先囉

佢留句言咋喎
要制裁梗係由班高官同議員仔女開始
呢班外圍跟尾狗自動會收聲

照報囉。呢啲陷家剷唔洗搞鳩佢？

咁咪即係幫中共做野囉
留個言就唔叫做野呀

留言唔叫幫中共做嘢，咁五毛同自幹五都唔叫啦

根據中國國籍法第三條規定：“中華人民共和國不承認中國公民具有雙重國籍”。 國籍法第八條規定申請加入中國國籍的人，其申請經批准取得中國國籍後，不得再保留外國國籍。 而國籍法第九條則規定，定居外國的中國公民，自願加入或取得外國國籍的，即自動喪失中國國籍。

有一個奶中國送仔女去外國偽人

邊個知？

身體很誠實

「曹永廉」FB留言狙擊黃之鋒 用簡體字發表偉論真係本尊 ?

愛中國既加拿大人??

係愛中國既就全家入藉返中國

好撚肉酸

咪就係,退出加籍先啦，加奸

家下真係唔知邊個垃圾

咁撚愛國唔去大灣區

或者通知中方小心加拿大間諜

推撚到個暗星仆街

外國的情報機關正常掌握比你更多資訊
如果唔係點會講得到晚晚舟有7本護照

咁愛國,但又放棄中國國籍
即係扮野想當中國係水魚啦

貼埋上佢微博 等啲大陸人燒佢

有外國護照既人特撚別愛國

支持送佢對仔女返大陸感受愛國情懷

其實好多移民左既人都仲有精神分裂，因為黃種人在外國既地位其實只係好過黑人，好多都係比人睇唔起又自卑，所佢地雖然身在外國，但就成日開口埋口話愛國同讚中國強大，背後原因就係打飛機同令自己自卑心減少

無批鬥啊
舉報下姐
咁愛國 無左個加藉都無所謂啦

條死廢材

又唔比？

好過黑人？ 黑人都不如喎

好多中老年人過到去完全融入唔到主流社會
痴埋班中國人到打飛機

唔係批鬥係怕佢唔知個中國藉會自動取消

提醒佢要主動取消加拿大藉
再入藉返中國先叫真正既中國人

如果唔係怕佢比人誤會...
讚佢愛國 但佢個國係加拿大

邊個有加籍既叫自己中國人
入佢叛國加沒收資產

幾時有黃種好過黑人既錯覺

送返佢地返大陸讀三字經啦咁撚愛國

父母咁既質地就知佢子女冇料做間諜啦

香港真係盛產呢類仆街，攞撚住外國戶照扮愛國搵錢

放過人啦，佢都係食開拖鞋飯。

奶共都正常

On9又點喎

有咩留番同移民官講

on9，你睇呀姐同大媽區肥媽日日奶共偽人搏上位做人大做政協，有機會唔幫手做間諜點做人上人呀？

成日想做兩頭蛇，又想住最好嘅地方但就要揾最方便嘅錢，支那賊格去到邊都改唔到！

幾時有好過黑力？

黑人地位好撚高

你係曹永廉?

唔講普世價值，有乜資格做加拿大人呀，死返 CHI NA 啦

依個漢奸走狗

中國有咩唔好
點解要外國人

係黃皮膚中華兒女黎嫁

大把歐美加澳奶共華人 曹公公只係冰山一角

條柒頭龜縮private 左fb

你弱智㗎？
有撚分別呀？

推到佢仆街

收皮啦你仲幫佢講野，奶共咁唔送佢仔女返上去讀書？邊講西方點打壓中共邊去拎西方居留，好處，佢唔係冇得選擇喎，呢d先最仆街

就好似岳華咁，死左都要屌柒佢。至撚仆街移撚左民然後話心繋祖國！

推

老老實實禍不及妻兒

直接向黨舉報呢條二五仔

屌你老母食屎

送佢地一程

成全佢地做中國人既心願

但按照呢個邏輯維尼全家都係二五仔，你向黨舉報未必會理
都係向加拿大情報部門舉報呢條粉腸好d

係咪係時候整個表出來，列明佢地班愛國同胞拎咩visa?

應該通知中聯辦 乜乜乜
呢條粉腸崇洋媚外 冚家拎哂外國藉
背叛國家背叛黨

老廉

禍必及家人

希望收番佢嘅護照呀

最憎呢D，口講一套。

做鳩呢啲藝人啱啦

推到你仆街呀

搜證既野留底比

Trump: all Chinese students are potentially spies